想買部打機用notebook 求介紹

如題，求介紹

budget？

同問
預算$17000內
最近留意到razer new 15同 msi gs65
見呢兩部夠輕 方便每日帶番公司 不知如何
主要黎打機 做下多媒體project
可以介紹其他機